重慶發電廠洩洪水道成「水上樂園」 大媽帶小朋友嬉水玩瀡滑梯：非常爽

夏天是玩水消暑的最佳時機，但並非任何有水的地方均可玩水。重慶一間發電廠的洩洪水道成為當地的「水上樂園」，近百名家長帶同小朋友換上泳衣、帶著游泳用品，無視洩洪水道旁邊的危險指示牌，撬開鎖頭進入嬉水。

綜合內地媒體報道，重慶市榮昌一間發電廠的洩洪水道長100米、高度落差50米，清澈的流水及高低不平的環境吸引過百人到現場滑水漂流，洩洪水道頓時變成網紅「水上樂園」。

民眾稱到洩洪水道玩水可釋放壓力
不少人以夏日裝扮，帶備各式各樣的游泳用品到水道嬉水，例如吹氣鯨魚、沙灘蓆及五顏六色的水泡等等，人來人往熱鬧得有如著名旅行景點，有民眾表示，「非常爽、非常刺激又涼快，好興奮。」也有人表示到洩洪水道能釋放壓力，
"現在的人壓力比較大，周末就和朋友們一起來玩一下比較開心。"

大批家長帶小朋友到水道嬉水
另外，有大批家長一家幾口帶同小朋友前去嬉水，在水道上大玩瀡滑梯。從影片中見，有家長帶著小朋友在水道行走，也有家長緊抱小孩直接從有陡峭的水道滑下去，畫面非常驚險。有家長接受訪問時表示，
"這比那些水上樂園好玩，水上樂園花錢都達不到這種效果，那裡人造的與天然的有區別。"

除此，亦有家長趁著小朋友放暑假，特意從成都到當地玩水，「馬上就要開學了，周末特意帶小孩來玩。」亦有人表示已到當地4、5次，聲稱水淺安全。

無視危險指示撬門進入
有商販指水道的水流有時急速，經常有人摔倒，曾有摔倒摔掉了2隻牙齒。又有村民指，洩洪水道用作排水，部份位置的大門會上鎖，惟遊人卻不顧危險指示撬開門鎖照入，「一鎖了那些又來撬了，鎖了又撬了。」

網民：在玩命啊！
片段引來網民炮轟，批評洩洪水道玩水非常危險，「要玩不要命？」、「水庫不能游泳，不能玩是常識吧」及「甚麼釋放壓力，說得好聽還不是因為免費。」

呢個國家啲人真係奇蹟
一百歲唔死都有新聞睇

痴撚線

人造的與天然的有區別
三峽變形是我們大中國十四億人的願景
真正的中國夢

反正咁開心, 分多D雨水比佢地啦

奴性
逆來順受

為左免費去到幾盡

一直覺得呢啲人嘅大腦異於常人

公安呢
負責收門票錢？

習近平在人民大會堂加重語氣提出五個「絕不答應」：

1) 任何人任何勢力企圖阻止三峽變形、醜化三峽唔會變形的性質和宗旨，中國人民都絕不答應！

2)任何人任何勢力企圖歪曲和改變三峽變形道路、否定和醜化三峽變形的偉大成就，中國人民都絕不答應！

3)任何人任何勢力企圖把三峽變形和中國共產黨割裂開來，中國人民都絕不答應！

4)任何人任何勢力企圖通過阻止三峽變形霸凌手段把他們的意志強加給中國、改變三峽變形的前進方向、阻撓中國人民創造三峽變形的努力，中國人民都絕不答應！

5)任何人任何勢力企圖破壞中國人民的三峽變形權利、破壞中國人民對三峽變形崇高事業，中國人民都絕不答應！

把我們的血肉築成我們新的長城

佢哋有乜事又可以叫發電厰賠償

這比那些水上樂園好玩，水上樂園花錢都達不到這種效果，那裡人造的與天然的有區別。

水庫 D水道係天然架咩

到時唔知有人一洩洪就爽

如果係核電廠就好玩

d水有冇餡？

願上天分享多d歡樂比洪水道

發電廠自古以來係中国不可分割既一部分

突然間大水點算

加油加油去多啲

仲以為佢學丹麥，改建發電廠做滑雪場

好快就全部染晒瘟疫

每死一個支那人 世界就會美好一點

寫住嚴禁攀爬咋喎冇寫嚴禁進入

突發
連登五毛PR 死穴 連登五毛PR不敢面對

齊齊整整

元素週期表

更多精彩 盡在中國

係精神嘅

係咪核電廠？

又想黎多次瘟疫

呢個廣告隻腳o係水底踩到鐵釘真係好經典
淨係睇到都覺得痛

又話一蚊不落中資袋，又話要黃色經濟圈！

中國人：
在日常壓迫中找到「水上樂園」這小確幸作慰藉

香港人：
在日常壓迫中找到「遊行示威」這小確幸作慰藉

成日笑d外國産品説明書好似當用家弱智咁寫到勁詳細，原來真係要㗎

啲屍多到可以阻截洪水

死極都死唔晒

發電廠洩洪水, 會唔會漏電

無錯 同係山東呢D東北三省重工業區種植一樣
有咩化學物質要等佢散可能要幾百幾千年
但係動植物主動吸收就唔同
快好多架
咩核污染工業污染都好
中國無咩多 就係人最多 好快就可以RECYCLE

個d係咪冷卻用水

想知水污濁D定係班人污濁D

其實依種生物係咪去錯星球？
全地球無一種物種係咁無恥、弱智、卑鄙、下流

食開元素過期表，唔識分咩係天然咩係人造

發電廠d水都浸

7月十四日晚上好多街道都有人燒衣，真係你有你死，我有我玩水

用蝗蟲形容中國人真係最好
去人地既地方唔係搞建設, 而係破壞人地地方, 跟住就去下一個地方
如果話白人係現代文明建設者, 中國人就係現代文明破壞者

好撚想睇漏電個下幾百人一齊閃光著火個畫面
諗起都硬

說明書果D好大程度係要防範職業告人果班撚樣
但係弱智多真係出到黎做野明白哂

漏下電就好
刺激思維

一世玩得一次
不過下世都係做支那狗

民智未開咁撚樣

幾好幾開心幾樂觀呀，好過喊苦喊忽要人捐錢，一啲都唔似係災難

why not both

腦袋是個好東西

入水位會落D化學野 毒d魚
不過無所謂啦 有毒液體無害

通電或者沖走曬個下仲爽

一入秋 佢地水都冇得飲
大饑荒

大媽弱智嫁

電爽了

其實會唔會有漏電危險？

香港藍絲都係咁

所以根本冇正常國家會想統治中國人

咁撚on9

爽死了

我係廠長實開大啲水，沖班傻西走就真係透心涼

無一隻蝗是正常的

蒙古是中國的

屌你老味成班生蕃黎

0:25係咪森美黎？

好似曱甴一樣難以消滅

諗起chernobyl 條bridge of death

好深刻 睇見都覺痛
以前啲廣告真係會警嚇性

好玩吗 亲

Natural selection
智商高一係一早死咗
一係移民走咗佬[sosa

D女正好多

拉

你係支那人？

推緊九月六既post

反智

發電廠玩水？

啲水好撚污糟

一踩釘個下 唔敢睇

記得細個去泳池，有一次踩中隻耳環針，第一步以為係踩中d石仔，第二步成枝入哂腳板

睇錯核電廠 開心咗幾秒
跟住諗起發電廠都會電死
估唔到支那發電廠都係假

是但啦 由佢哋natural selection

山東喺東北

全國十四億人不答應

PRC:收到thx

natural selection

好撚痛

道具嚟嘅應該
唔係真踩掛

又嬴

唔驚漏電，有膽色

好似真係幾好玩

冷卻用冇問題嘅

為咗吸收曬成個元素表使唔使去到咁盡呀

如果當年個演員冇拍呢場戲
唔知依家幾多歲

呢啲叫自暴自棄

無寫嚴禁玩水

我想知一次過電死晒係有幾壯觀

物競天擇系列

Push

人造的與天然的有區別。

叻操是叻唇

真踩的，結果幾日後位演員就

三峽幾時爆，可以由武漢瀡到去上海

過多三個月乾旱，要玩好玩啦

其實一開閘直接死曬

中方：責任完全在於人民

我要掉亞古捷斯落終國

真·游客

話唔定係海水發電呢...如果核能發電佢地應該好快死

會升GDP

真

趁地淋啦班仆街
支那人沒有一個是無辜的

個人好污糟先岩 d 水山上流落黎 算乾淨 唔飲得但沖涼一定夠做

點解咁都會畀佢諗到
仲要一家大小去玩

係，例如唔好將燈膽塞口，之後會攞唔返出黎，唔記得係咩原理

點樣做到呢個效果
真係好經典

要不是你們的鎖這麼容易撬開咱們怎會有事

為咗有得免費玩，佢哋真係咩都做得出

又贏

高低差五十米

好奇問點解咁多人會回會觸電死
啲水唔係冷卻水黎咋咩？

就算知都會照做

如果換著係鬼佬，就係苦中作樂，享受生活，生活態度，勇敢無懼，活出真我

第一下踩到嘢都唔睇下自己腳板？

我仲記得呢幕
太恐怖

呢個國家人 真係好多老鼠屎

發電廠放出黎D水唔熱咩

［鄧x強想呃人］要知場運動完咗未好簡單

望到都好撚痛

咁黑仔

馬鞍山？